恆指就話大戶操縱晒, 美股3大股指係咪都一樣 ?

有冇高手